屯門離家失蹤男子山坡吊頸亡

今日(5日)12時11分，屯門富地路一配水庫對開山坡，有行山人士發現，一名男子在樹上自縊昏迷，於是報警。救援人員接報趕至，將事主解下，惟當場證實死亡。經警方調查後證實事主為失蹤5天的楊文皓(33歲)。楊於上周五(1日)下午離開石排頭徑的住所後便告失蹤，其家人翌日向警方報案。警方在現場檢獲遺書，據了解，事主疑受情緒問題困擾。

警方聯絡死者多名親友到場了解情況，其中事主胞弟傷心痛哭，需由女親友安慰：「今日(年初一)搵到，總算一家團聚。」現場消息指，死者一名胞妹今日由外國返港。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

好老實講句

點解死者身邊有封遺書, 就可以咁快判定係自殺??

如果有凶手 逼佢寫遺書, 再殺左佢咁點??

連登仔 -1

黑警求其敷衍了事

女親友安慰：「今日(年初一)搵到，總算一家團聚。」

因為香港警察懶

睇左圖
死者細佬喊得好慘